[非割] 鬼一向都有。捉鬼只係令我地分化。夠多手足，鬼就發揮唔到作用。

811 之後，所有焦點去哂捉鬼。
有鬼有咩出奇?
鬼肯撚定一向都有。
其實只要夠多人，鬼跟本發揮唔到咩作用!
佢最多，咪泄露行蹤令狗及早部處。
但，睇LIVE 都知喇。
鬼，幾時發揮到作用? 就係少人既時候，例如CWB 果次。
如果多人，鬼唔會捉人。
反而，而家手足一齊玩捉鬼，就反而令運動失去焦點了。
我明白手足好撚嬲
但發泄過後，要明白
鬼係一定有。但只要手足多過鬼，
我地一齊黎一齊走。
鬼就冇佢既價值
有鬼咪有鬼，驚你?

異想天開，純粹發夢:
反而我諗緊我地有冇可能可以，感化到D鬼，令佢地投誠。
果陣國民黨好多係共產黨既鬼最尾叛變

PUSH

根本唔駛理鬼

PUSH!!!!!!!!!!

必須保護100%和理非行動

我地可以提早決定100%和理非定 有後續

警察風向 破壞連登 咩淪陷 唔好信

信左就中警察計

和理非 取消黑衫行動 勇武就無左保護 鬼亦無咁多機會滲透

一定要支持 勇武就無左保護 自然要勇武休息下
咁鬼既滲透亦無左機會。

但係 講到明有下場既就全民黑衫 （例如免費過海之類）

機場只宣傳 同控制人流 有人搞事就 比泛民 等泛民開記者會

幫手講佢係鬼

另外唔建議帶口罩 和理非活動係要一家大細都可以參與

我建議民陣遊行必須 100%和理非 否則就當卧底

睇下一直企係我地呢邊既記者，係點睇今晚發生既事

手足要注意，勇武都要理性，唔係好打就贏曬